牛市之侵原來唔知memorandum of understanding 係正式法律文件

唔想咁快傾好姐
傾咁耐個市升足咁耐
幻想才是最美好